[Netflix]鐵拳俠劣評如潮。主角：最衰特朗普

Speaking to Radio Times, Jones said part of the problem is that his “Iron Fist” character, Danny Rand, is a white billionaire. And as he sees it, the one of those currently holding the US presidency is making critics less receptive to Danny’s story.

“I think the world has changed a lot since we were filming that television show,” he said in the interview. “I’m playing a white American billionaire superhero, at a time when the white American billionaire archetype is public enemy number one, especially in the US.

“We filmed the show way before Trump’s election, and I think it’s very interesting to see how that perception, now that Trump’s in power, how it makes it very difficult to root for someone coming from white privilege, when that archetype is public enemy number one.”

大意：因為白人億萬富翁Donald Trump變成全美公敵，連帶所有有錢白人嘅社會觀感下滑。導致觀眾唔中意同為有錢白人嘅主角。

屙屎唔出瀨地硬

on9 難睇就難睇喇，呵屎唔出賴地硬

原本想睇下幾爛
見到個主角真人咁柒 拍得唔好就瀨即刻唔想睇
仲有少少衝動cut 埋Netflix

成個YOUTUBE最撐Marvel既SJ都咁

我原本係好期待
話哂Netflix 出品，之前兩套daredevil同Jessica jones都好正

人民公敵？
人民選出來，依照政綱
點解係人民公敵
左膠公敵就真

啲左膠真係以為自己=全世界，響度玩民意綁架，響奧斯卡踩侵踩得不亦樂乎 又唔諗吓侵係普選出嚟，即係話美國有至少一半人唔妥啲左膠，佢地唔早日意識到呢一點只會被時代淘汰

全世界都向右翼發展，但係左膠就完全視而不見

點都睇咖啦，我就唔會理影評
最多一邊睇一邊屌

同左膠講民主
唔岩佢嗰套就民粹法西斯，講咩

希望defenders 可以回復水準

有Punisher就夠

佢地話有一班歧視撚走出黎投侵侵真係笑左，上兩屆總統係黑人果班人又無問題，輸左就賴地硬。

早排哈利波特作者share左篇文章，大意係講支持侵仔嘅4chan 仔全部都係女都冇掂過嘅社會失敗者，全部都係哩喺老豆老母屋企出post嘅廢柴云云。

但篇文除左作者主觀見解之外，完全冇其他助證，單純係一篇非常bias嘅抺黑文

根本左膠自己先最中意玩偏見同岐視

照佢咁講IM4一定唔收得啦

好心佢啦
marvel fans見到佢賴地硬都覺得on9
柒左咪認囉，何必要死撐

話時話，而家仲有冇人出黎話marvel收買影評佬呀

講呢D

Arrow呀Oliver咪又係百萬富翁，做埋市長添，俾人唾棄左未???

拍得衰就咪搵籍口啦

蝙蝠俠畀美國人唾棄左未